[多圖]疑似維園開槍警

終於有相

全民學唱美國國歌

We should learn how to sing "The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

原來係班臥底狗

負皮果個係乜撚野心態？黑警？
Mon Post狗死全家

呢啲唔係左輪,, 但又係咪實彈槍？

企圖殺人犯

肯定係

好撚清

短版glock

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

仔仔叫咩名呢

差人先生係依個暴徒啦拉鳩佢啦

幾型， 幾似夏韶聲

推

估佢唔到咁老

glock 26??

支槍

睇到呢張以為又係FAKE NEWS...
同徐榮一撚樣既

徐榮？

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

第一眼睇好似

有關心嘅
都知記者搵到粒彈殼
出晒相

黑警唔係得左輪
佢地有GLOCK

Push

你不如話徐晃 徐庶

老版Eric Kwok

推。

推呀！！

好撚猥褻

徐榮黎既！屌！

又話唔用glock

屌好似

把槍係咪同汽油彈條友同款

Thank you very much.

721 805 811 831

仲唔係glock！

用得glock 特警黎
發射9mm luger

開過account la

同色同款等軍事愛好ching證實

sdu 88了 出左樣

推，

一陣整個ac用左5 6年

見到相我以為真係徐榮 推哂車添

推佢老母

食神個醜樣佬

sdu wow

你係唔係講緊捉到嘅果隻鬼？
應該唔係開槍果個喎

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

glock26

徐榮！！！

搵個阿叔黎扮示威者😑

日本佬咁樣

似徐榮喎

glock黎
利伸glock愛好者

110:9

徐榮黎嘅喂

push

咁撚多錢供班sdu去英軍train嚟打示威者

glock系列

仲要上共國傳授

向人射 zz

哇呢張未見過

對鞋底同枝槍都似掉汽油彈個個
掉彈個個真係war game 友黎？

何華超嚟架喎

認錯咗

其實到底汽油彈有無炒車.........邊有咁岩係呢款槍同一日同一個活動出現 媽呀 好撚亂

仆你臭街
實彈對住巿民
呢班人渣

現場太乾淨太整齊太少人 似假野 各位小心求證

疑似呀

黑警又會話示威者有槍好危險

懷疑有鬼引我地推fake news 想令我地係媒體前失去公信力

後面仲有一個？

未見過既

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

入型入格，不折不扣係一個持槍暴徒

屌佢full gear加支槍對住啲𡃁仔都咁驚

疑似竹野內豐

今次有曬證明是斑狗有glock19，之前掉燃燒的相還邊會假？

徐志摩

g4格

Up

Wa Push

最仆街啲示威者只係小朋友...

佢有撚咁型
鄭智就有佢份

反恐/飛虎?

佢向邊開？

強力推

幾似王宗堯，我都覺幾型

狗隊有部門用26嘅咩

特別任務連（俗稱飛虎隊）、機場特警、反恐特勤隊、保護要員組（俗稱G4）、保護證人組及水警小艇分區配備。

睇清楚真定假

恐怖分子

坐左好多年監？呢排都唔知講幾多次啦
CCTVB都播埋la

兩樣野可以係獨立唔同時間唔同地點唔同人身上發生
沙色嗰枝G19小弟覺得真係氣槍,但呢個post入面嗰枝就睇唔出

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好型 有鬍鬚

死仆街

睇下頂帽！原來真係佢地掟氣油彈

係恐怖份子呀

仲有冇其他可信性比較高既source

第一眼睇以為假相

自從證實有黑警著成勇武一樣，所有縱火汽油彈都算係黑警有份，只係參與程度有幾大，輿論上亦已經洗唔清。

殺入青衣控制室玩就真正全部GG

警察？邊個知？

得班畜牲先玩螢光棒

咁老既恐怖份子

8月31日晚上，有警察扮成示威者混入當中，被發現後在維園開槍示警。《路透社》攝影師拍到身穿示威者裝扮的警員在維園水池附近持槍指向示威者。

借位，黑警濫權真正推上國際

#helpneeded
國際特赦組織多月來一直監察警方執法情況，現正希望搜集關於警方違法人權的見證及其規模（人證/物證/書面見證，中英均可）。相關見證將會被呈交至聯合國相關部門，以及用於組織之活動。

尤其是涉及以下情況：
1）不當使用催淚彈，如高空射出、室內發放、射向民居等；
2）811尖沙咀港警近距離擊碎了一名女性示威者的右眼眼球，或類似開槍事件；
3）拘捕期間情況

閣下呈交見證時可保持匿名，如能附上聯繫方式方便跟進則更佳。我們將仔細審視每一個見證，往後或會與閣下聯繫並獲取更詳細的見證。

聯絡： eric.kwok@amnesty.org
如果閣下不願暴露自己email或需要協助，請聯繫關公廟admin @kwankungacolyte

Amnesty International has been monitoring the situation of police enforcement in Hong Kong since the start of the protest. Now, they are looking for testimonies of human right violations (Chi/Eng, Witness/ physical evidence/ written testimony) during the protests and their extent for future actions. The testimonies collected will be submitted to relevant UN bodies and be used in local and international campaigns of Amnesty International.

We value information in particular related to:
1）Misuse of tear gas, including use of tear gas in confined areas, deployed from above and in residential area
2）The eye injury of the young woman on 11 June and other situations that various kinds of bullets were used
3）Conditions during detention

We accept anonymous submission but a contact information for us to follow up would be even more desirable. If it is necessary, we will follow up with the testimony provider and get more details.

Contact: eric.kwok@amnesty.org
If you do not wish to expose your email or need further assistance, please contact our admin @kwankungacolyte

SIG P226

其實幾多 40up警犬阿叔都幾型
葵芳果個雷明燈光頭佬 成個美國影星
可惜全部都係賤種

仲話班狗冇用克拉克？

一定要追究

起底啦

仲記唔記得搞到cnn炒車要道歉 再黎fake news就好難令國際媒體信我地 有冇聽過狼來了呀 fc未

同問，定係其實都係G19但角度問題

同掟火有槍果個
支槍同款既?
仲要頭盔似唔似
有冇人對比下

除左軍裝其他差佬都唔係左輪架

繼續搵多d相，個日係維園外好清楚聽到兩下槍聲

721 831

軍裝都左.38

特別unut咪用9mm囉

唔洗CNN，
貼係連儂牆，post係反映會，其他觀眾自行判斷。

會唔會係Glock17

同意，香港狗隊好似未見過槍可以customize到呢個程度
沙色果支成個lower frame換左，應該真係氣槍

lm

依幾個一定要搵出黎

如果你認同佢係警察，咁係咪任何人著到佢咁，然後大叫「我係警察」，咁就係警察？我只視佢地為有鎗恐佈份子。
我們太善良了，也必須突破固有的思想框框。
要突破樽頸位，我們才有希望

咁多fake news到時就冇人信 真警暴既時候冇國際媒體報導咁死撚得

邊個影架
咁清既

唔係
佢果枝短過19
個下身冇rail同埋槍頭有導角

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

條眉同眼罩都似，但d鬚好似無咁明顯

成9日拎支槍指黎指去 又唔夠膽射人

似徐榮🤣

黑警都可以戴唔同嘅槍同武器扮勇武，只要當日記者已證實有黑警著成勇武混入前線，已經合理懷疑黑警有參與各類魔法活動。

《路透社》攝影師拍到身穿示威者裝扮的警員在維園水池附近持槍指向示威者。

er，我比咗負皮，純粹因為見到隻狗好樣衰

唔係同一個呀嘛鬍鬚多咁多

ok

睇比例似26
雖然我都未聽過犬用26
但係拋殻口個位置match

先唔講佢地有冇26呢個問題先
如果狗扮人
用26作為conceal carry 好合理

勁清，記者快d入黎，睇下四點江蛇點答

佢地唔係有幾個人一齊既咩

維園果兩槍係Glock
垃場圖應該99%真

信我，係 Glock 26。
非差佬標配，係 SDU 都吾奇。

$ 499.99
GLOCK 19 GEN 4 9MM PISTOL, FLAT DARK EARTH - PG1950203D
Caliber: 9mm
Barrel Length: 4.01"
Overall Length: 7.28"
Action: Safe Action
Finish: Gas Nitride
Frame: Polymer Flat Dark Earth
Sights: Fixed Glock Sights
Magazines: 3
Magazine Capacity: 15 Rounds

明明就係徐榮最似

Glock去到Gen3先有rail
冇rail唔一定等如其他型號
差佬用左Glock都好耐,有舊款都正常

好撚樣衰

核彈繼續推

咁耐都未有片放出來既.....？
見張圖都有黃背心，冇人敢放出來？

未瞓醒，已經警暴左好耐。
黑警著成勇武又參與勇武都已經被證實，已經構成合理懷疑。

咁樣衰都話型

g26

真係型wo, 成個look似拍戲
雖然都係popo

呢隻又係鬼?

Tui

黑警幾時買，訂左幾多，同購入方式，其實外面人很難查，
因為每次買少量，根本唔洗經立法會批。

張相咁清，要小心

Diu push

我覺得好撚似徐榮

831 太子站，有人被監生打死。

睇圖似SIG SAUGER P250
WIKI有記錄班狗有用P250

一個人帶三副鏡

人樣相唔洗出，亦無需要捉鬼，
因為當晚已經有報導扮勇武嘅黑警曾經開槍。

中英對照

Hong Kong: Hong Kong Police Force (notably Organised Crime and Triad Bureau, Criminal Intelligence Bureau, Commercial Crime Bureau, Narcotics Bureau of the Crime Wing)

香港： 警務處刑事部絕大部份部門
有組織罪案及三合會調查科
重案組
刑事情報科
商業罪案調查科
毒品調查科[3][4][5][6]

sdu 黎？
鞋、鎗，身型

講真，好老

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一定吾係 sig p250

點睇都係Glock,點會係SIG

講緊有支短既，長嗰支GLOCK

都係....要小心

張相寫住
Photo Credit: Danish Siddiqui / Reuter / 達志影像

手臂有螢光環，100%係臥底嗰班。

咁似徐榮

把槍咁似掟汽油彈嗰個把槍

利申 小弟唔識槍械嘅野，純粹覺得似

第一時間推出國際

掟汽油彈嗰個把槍係g18c BB 槍。

佢影？

based on India......

唔好只睇維基內容，一定要查reference，軍火商為左保護客戶，好少會有詳細說明批次同數量，
P250系列黑客買左好耐：

如果WIKI無記錄錯的話港狗得17/19
如果佢用26係真槍，支那既新彊特警就係用26
利申都係睇WIKI，但英文版無記載支那有用GLOCK

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

謝巴打補資料

維基就算你都可以改，內容亦唔一定update。

睇多兩眼都仲係覺得好似

死差佬率先玩到留假鬚
我哋手足要跟啦

全民跳閘！

水平直射
咩向天示警 大大張相收佢皮

外國記者影到？

跳閘係潮流

麻包袋

On9 你係咪無打過機？

唔止CID，水警用左SIG都最少十年

我都係咁話

似fake啦
真槍係度射人我先唔信

圖入面嗰把係咩形號？

我覺得唔係似，直頭係佢搞清楚好喎師兄

張耀楊留鬚版

點解要在意槍的型號
啲狗有乜槍我地跟本唔會知

隔離post有人搵到片

1:18 ,1:40
對鞋底係同一人

pish

831

兩把槍性能有咩分別？

sdu咁垃圾？

證明左

呢隻係狗，同時證明狗係有呢支型號的槍
就可以證明

呢隻都係狗
題外話點解啲人話上面個個係女人？
點睇都唔似

機場特警同SDU用Gloc
好似係

比手足打到開槍

咪fact check咗氣槍囉

集體報案有無得諗
反正有相有片
叫法庭出手令攞佢更表
如果係警察扮示威者有槍
如果唔係popo就冒警
點都無錯

張大頭相 有D似改圖?

一把玩具槍（g18c)，另一把疑似真槍 (g26)。
其實你明唔明㗎？

唔係話維園個呀叔同天橋個人把槍係同一型號？？
利申槍械白痴

至少維園單野冇炒車

好，等你搞，我支持！！

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

隔離個D比我感覺好似太突然唔知點比反應

俾你搵到咪又無人做野

仲有法律？
可唔可以唔好仲諗住報狗有用

幫手出:831前線救護爆料

10個傷者 只係救走7個
推到記者見到

佢手揸支，
直頭係天橋上掉汽油彈，個臥底果支警槍

明就唔會問咁多

以為留鬚就無人起到佢底？

即係掟汽油彈嗰條友把槍係假？

但唔係話維園開咗真槍咩？點解會係疑似真槍？

香港警察冇g18c 因為係全自動手槍，難控制，太危機。

但想問下.. 做狗都可以留鬚?

雖然支g26 我都幾確定係真槍，但冇實證唯有話疑似真槍。

徐榮黎

咁現場粒彈殻係屬於g26？

全自動係咪即係可以連發？

請睇帽

邊撚度型呀⋯⋯

似 Glock 26

只要證實有黑警扮勇武已經合理懷疑，黑警都可以帶道具扮勇武，亦無需要認人捉鬼。

真死撚得

冇show pass 攞槍算唔算刑事

全中！因為女警帶真槍做鬼有被搶槍風險，所以帶道具槍，萬一被識破都可以拔槍嚇走示威者。
重申我吾係話放掉汽油彈個人係鬼，只是提出可能性。

支clock好似唔係全黑色？

頭盔都一樣？

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

G26 男鬼用 ops core fast bump 不防彈頭盔 (香港差佬常用）

掟汽油彈果人用疑似假 Phalanx International Warrior ground forces 頭盔。疑似假因為香港差佬應該冇入呢款頭盔。

傻仔係得tr先用glock架
警察一定係usp 你地上面嗰堆識唔識架到底

黑警開槍同打人真係唔洗準則
太子站一定有打到重傷
有冇死就唔知

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我無嘢講

Glock 17.. SDU or CTRU or ASU....

未見過紀律部隊可以留蘇咁既儀容都可以當差，大開眼界

大家記住一樣野
唔好再叫速龍, 唔好俾差佬誤導到大家同傳媒!!!!
佢地係飛虎隊, SPECIAL FORCE
佢地係出動緊一個特種部隊去對付市民!!!!!!!!!!!!

推!重要!

TUI

推一推

Hi

香港警察=恐怖主義武裝組織